[母親節扮孝系列]唔好再推d啊婆出黎迫啦

屌你老母，好聽就母親節，唔好聽就啊媽受難節。
個撚個一年有孝心一日，正日推個幾廿歲既老母出黎迫。
成街d啊婆，坐住輪椅，目無表情咁。
一係就揸住拐杖，拐下拐下咁。本身條街都多人，仲要推d行動不便既人出黎俾你扮孝順，想快d分身家都唔洗咁啊？
係有心既，就諗埋屋企人食得舒唔舒服，邊日食都得啦。

你邊扮孝撚，一定無仔女送終。